[中醫戒J撚入]盲點? 前列腺高潮算唔算破戒

如題
又話射精液傷身
咁前列腺高潮唔係射精又傷唔傷身?
中醫究竟有無研究過前列腺同戒色關係

樓主走先，我幫你頂住蕭別離

主要你度氣走咗

咁前列腺高潮同道氣關唔關事

唉 你試吓催眠高潮啦 即是自發去催動春夢

可以高完又高再高高 但度氣用曬一樣扯唔起

不過男人可以唔真射又有真射feel就係呢種

同埋非gay都可以頂後欄到高潮 應該發急屎夢時嘅刷邊球

gay